好擔心遲下會有義士喺街無拿拿畀人斬

今日我已經試過畀人喺街無拿拿畀人襲擊過嚟，嗰陣我同女朋友著住黑衫黑褲，喺灣仔食完嘢去銅鑼灣，行行下突然有個男人勁快勁大力咁撞過嚟，我心諗咩料，係咪好撚趕時間，咁就擰轉頭睇佢咩料啦，屌佢走得勁撚快，走到老撚咁遠之後先大嗌咗聲閪閪。而俾佢撞到嗰個位過咗十幾分鐘都重係紅晒。

到今晚周圍都有人斬人、打人事件，我好撚擔心會有人快閃襲擊義士，然後狗隻包庇佢哋，話拉唔到或者高調拉，低調放。

北角、荃灣嗰啲就話佢哋一大班人吹晒雞，有先兆可知，又有片拍低。但好難擔保之後佢哋見你落單，附近冇乜人，而又係著黑衫嘅後生或者喺到搞緊連儂牆，就毫無先兆咁突然衝過嚟襲擊你，hit and run，然後又冇人幫手拍到片或者幫手制服佢。

今日成條街都係人，一樣可以畀人撞傷；睇到粉嶺單嘢，成堆人影住都可以拎鐵錘、漆剷打人，到咗夜闌人靜嗰陣，佢哋真係隨時會拎武器傷人。

希望大家小心，平時組隊行動，發完夢之後返屋企儘量唔好落單，夜晚嗰陣提高警覺。

推～～～

屌 醒下啦，唔好比人帶風向

推～～

善心破零

驚唔止係義士回家

平時搞連儂 地區派文宣 地區論壇呢d都係空裝

之前話搞民防隊係真係有必要

我發夢請到南亞佬幫手就好啦，佢哋戰鬥力咁勁

全民攞棍，好似北角咁啱啱班所謂福建幫彈完岀黎，我地成班手足已經拎齊架撐岀黎，極速打到佢縮返入老母個閪度

大家著番D甲係衫底

我哋攞棍一陣又畀狗屈有攻擊性武器，同埋最驚係快閃傷人，冇乜人嘅時候，背後拮你一刀即走。